警察點解會有宿舍？

建議全面取締警察宿舍，將其變成公屋，減低民憤，加快市民上樓

同意